點解要帶個headset喺頸然後再帶多個耳機

點解要咁做？唔明

聽得耐耳仔凍

睇比賽有d選手都係咁

認真點解要咁做 我真喺好想知

防耐音

headset聽聲
耳機收音

收咗贊助費

有無專家出嚟解答吓

一個用黎聽聲
一個用黎裝飾

因為聽緊兩部機

比賽：耳機隔音，耳筒聽聲
直播：耳筒聽聲，耳機錄聲